國安法一立, 國際戰線可能玩完

澳門立左23條, 令一眾澳門手足打唔到國際戰線....

如果國安法係香港實施, 而且類似23條, 香港人都唔可以再打國際戰線.... 除非出逃外國.

好撚灰....
打唔到國際戰線, 我都唔知自己既存在意義... 或者以後係連登只會講非政治話題

靠身處外國的巴打

咁易放棄？佢立左先係開始
香港重有遊行集會自由
佢亂捉人就再黎過二百萬人啦

推

求幫推
[香港文化] 上連登打正字

要盡快攪移民

仲未有vpn？

邊度搵200萬人,今次200人都難

因果關係？

Cls 過完之後twitter戰線我會再玩多d

黎呀拉9我呀 我完全唔介意做第一個因為twitter戰線而比人拉嘅人

點推論出黎?

香港而家社運有咁既效果
好大程度係靠國際戰線

無國際戰線
香港唔知點算

澳門本來就係解放區

美國唔可以明幫香港
效果差好遠

要不是國際戰線 香港已經玩完?

咁有移咗民嘅手足嘛, 打大佬係咁架啦!

講到未過之前澳門有做過嘢咁

拉咗你都無人知啦

買vpn

其實係

Donald Trump親口爆料: 「解放軍」原本已計劃進擊香港, 最後全靠我叫中共停手.

香港有國安法點樣令到無左國際戰線？
澳門打壓唔係剩係因為國安法
澳門投票支持放棄雙普選你就知比人洗血洗左幾耐

咁就國際間就會問點解仲要俾香港咁多特別待遇

盡快攬炒實在啲

用VPN la

你二百萬人點推論出黎

最好就立法呀
反正都贏唔到，我等攬炒好耐啦
仲要唔洗我地做任何野佢就立法
終於等到

一邊就話不惜攬炒 , 而家就左驚右驚 , 不如你話香港國際戰線同獨立關稅區一樣都係由由基本法所賦與啦

咁你繼續縮係屋企玩手指啦

呢單野先最比到美國充足理由去攬炒 你連撥火都驚就算數啦

上年人數加今年政府黑警垃圾不滿

之峰

23 條指明禁止澳門人與澳門團體勾結外國勢力

無恥犯民打手無人格毒男

一國一制plz

到最後勇武俾人捉哂
我諗白色恐怖下冇人咁再出黎

要良民證走佬
犯法野靠你啦

澳門立左之後個個收曬聲？定比人捉曬定點？無跟開澳門

好行唔送

1. 大家都攰。要出多次200萬人 最少隔一兩年後
2. 每次亂捉人都有一堆手足被警察輪姦, 虐待, 但警察就出住人工去輪姦+虐待你, 其實唔化算

以後係連登淨係可以屌黃之鋒梁天琦

本身班澳豬都唔理政治

一樣諗法

最緊要多人一齊做,幾百萬人一齊犯佢拉得邊個。
之前都有蒙面法, 唔通你唔上街?

一立
美帝即刻出手啦
攬炒成功

一齊等下個機會

香港應該難啲。。。
未攬炒都唔會放棄
都己經無野輸重有咩比重野輸更恐怖

vpn 囉on9 , 失敗主義五毛

立左後
手足對本土民生議題唔係收曬聲, 六四都有人講

但真係無人敢打國際戰線

V
P
N

国你老母安

所以好難用澳門直接比較啦
如果反送中前就有可能

9月投票35+咪得 驚咩？

正面d睇, : 香港犧牲自己, 會損害到中共

你泛民底畏首畏尾梗係自己玩完自己

咪撚理條廢閪啦

中國都有品蔥啦

搞流亡政府

出一次7.1 唔會有幾攰掛
第二點唔認同，連元朗光頭仔都識驚拆自己屋，似有事會發生

即刻收監， 癲覆國家10年

驚佢老母

事實就係咁...啲人唔知消失晒去邊

VPN thx

立咗...黑警就可以用23條捉人...到時你仲想200萬遊行？

唔好同我爭位

最好立啦 到時就唔係我地打國際線

轉行鬥藍鬥紅 大家準備好做愛國粉紅未?

係...因為黑警已經可以直接落案

事實係，好多人移咗民外國，理鳩得你香港。每個外國巴絲都好重要

唔咩唔好打啫
打得勁啲就真
睇你有冇決心嘅啫

全民vpn , 怕閪

反蒙面法有無少左人?

試下香港啲銀行同大型企業要行VPN 先駁到overseas

VPN
Veracrypt
Duckduckgo
Tor Browser

又放負

真

好撚驚呀

連登都玩完, 唔會再有行動
蘋果報好快收皮

靠海外巴打
我地到時帶路

根本中共就係想美國制裁香港
邱騰華都話美國有好大利益喺香港
制裁根本係玩自己
咁美國又點敢制裁
美國都係廢架啦

佢地本來就冇出聲
唔明點解毒巴攞澳門嚟比

趁佢未立CHUR衡佢

拉人冇人知咁拉黎做乜9

因為澳門國安法刑罰好撚重

所以無人敢出聲

普普通通都坐10至25年

Vpn有咩推介⋯⋯

記得用VPN

其實澳門冇用過，不過香港好可能用

有遊行集會自由咩? 點解我唔覺?

香港出街屈你暴動都10年
大家一樣出
亂屈都要認都要怕?

我都唔覺，所以要出去證明係重有
大不了攬炒
出街都屈人暴動?

太樂觀

宜家仲想要二百萬

依家去國際線講定，Last post from HongKonger
點都要炒大佢先

叫國際睇住我哋戰死唔好咩？

師兄你瞓咗幾耐？

澳門動員力

唔係師兄。。。
自己權利都唔保護邊個保護你
我夠驚比人姦 一眼關七啦

點解你覺得你出咗去就會保護到你嘅權利？

救命

其實半年前已經要用VPN

咪係

講到呢半年好似無人出過去
有用咩？

出街被屈暴動大撚把啦
依家日日上庭嗰啲咩嚟?
日日都係暴動&非法集結

200萬可一不可再

都幾肯定唔會再有

外國手足會不停做 繼續做
直到成功

咁所以咩都唔做最有用?

Support, do everything we can do!

咁所以應該點做 指教下

今晚連登分分鐘被封、熄登
唔知會唔會封埋twitter
叫定海外朋友幫香港人講呢件事大力宣揚到國際
即時撤資、取消香港特殊地位

今晚就真係要人喇
唔知平時鳩企送開頭嗰班人
今日又會唔屌鳩人送頭叫人唔好出嚟呢

諗法一樣

又係度扭曲
我段野完全無你講的意思
請你覆返樓上巴打的問題

x2

200萬人都唔知有無1000人有被捕心理準備

境外國際手足

有用
無二百萬人唔會撤回
小妹都想學下咩更有用，講黎聽下

佢先安全

最多流亡

香港人最叻變通

2個人都拉哂，點有200萬人

照做 好似澳門唔反抗輸一世

的確二百萬人係有用

問題係宜家真係動員到二百萬人？

你自己諗下

你噏乜鳩vpn關明幫咩事，佢立左美國先大條道理搞鳩香港

罰你$2000 都散左9成人啦

幾時全民皆兵

Push

打國際線

打議會線

當然街頭抗爭都一定要有

同埋我想講嘅重點係

點解你會覺得香港仲有遊行集會嘅自由？

exactly 美國一定收留佢
就好似當年64 美國都淨係收留左幾位leaders 其他學生就唔畀佢哋入大使館

好累， 鬥唔落去

當然可以 事在人為
邊個諗到俄佬會解體

同埋點解你會覺得我哋仲可以動員到200萬人？

甴近平

澳狗都唔敢吠

真係立左我就反串做小粉紅。挑機全世界，挑機香港外資勢力，做鬼都冤撚死共產黨。

咁易放棄? 寧願做奴隸?

唔關攰事……
根本係被啲黑警打壓打出唔到/唔敢出

樓主應該係守惡法嘅法治撚

A

你想有咩因果先？

做極都冇希望又成果點叫人繼續撐落去

佢係咪真係搞架 快啦

佢未入領事館前就被人捉呢？

無國際線都未必收皮嘅
等運到囉

守惡法, 不等於尊重法治, 因為惡法本身已經不代表法治

人地講街頭抗爭，你就講遊行集會

做人本身就係失敗乃成功之母
最緊要識爬番起身
香港人唔會咁易認輸

無人敢出啦

訓左幾耐

依個係你諗法姐

你係咩諗法？ 出世唔係二世祖所以唔做人咩

agger，保護自己，否則等於嚮網上唔蒙面

點得岀國際線玩完

驚咩呢 攬炒先會贏
香港人係呢場戰爭最終贏家

之鋒出咗tweet，幫手pin可以嗎？

唔好氣餒
共狗做緊既 正正係我地所求 係我地逼出黎既
與其溫水煮蛙 不如等佢現真身出重擊
佢動作越大 犯錯既機會越高
佢攪到咁揚 我地打唔打國際線已經無分別
大家 頂住唔好放棄 大佬只係岩岩現真身
有排打呀

正面啲 唔好成日諗負面野開失敗post

記住
怯就會輸一世
Fear always work
就算有冇23條我地只要記住光復香港既信念，前仆後繼咁抗爭，直到勝利就得。
比佢大到就輸硬

anyway咪拉我用twitter lol 驚閪咩

已pin

一齊推

有追溯期既話
連登 遊行過 黄店全部拉得？

咁就冇得講啦

本來唔想晒氣覆你，不過覺得要正視聽…

美國已經表明唔會視政治犯嘅被捕同入罪記錄為犯罪記錄，相信其他國家亦都會採取類似嘅態度…

係咁多

聽下好

玩咩完？
兩件事有咩因果關係

呢個世界有樣野叫 VPN

正式開始

殺到嚟啦

呢樣真, 最緊要個人無事.

好擔心手足⋯

加速主義就玩大佢
鬥紅 帶住中國國旗破壞其他國家領事館 燒他國國旗
去外資鋪頭搗亂 玩大佢

利申講緊GTA隻Game 本人愛國愛黨

唔難啦 靠外國手足！！

仲打咩國際線

而家係讓個場比美國 取消關係法 開拖脫勾

國際線立即開打：

諾貝爾和平獎得主劉曉波就係死係國安法之下

要二百萬人每人帶把刀出街就得
好似民國抗日戰爭咁
全民皆兵

黑警應該可以直接火魔所有外資

大家記得裝VPN!!!

除非佢總機裝果啲過濾野 唔係vpn都重有用既

香港法治有險可守.jpg

瞓咗幾耐？班狗亂捉人好耐啦

支那D所謂法律武器，多一件少一件都無乜分別，再者狗隊已經話你知有無法律其實無分別

可見未來蟈安班平頭支那人會響香港活動，大家響街上見到嘅支那人會更加唔可信，前線手足同一般人應該要諗下點應付

想問下vpn係要長開？定做野嗰陣先要

body dead 左更加要出黎啦

中國有防火牆小粉紅都出到黎
方法總會有

無錯，所以唔洗怕 亂黎唔代表佢做得啱
唔出聲比人當默認

明晒

用vpn 喇

事實香港一國兩制嘅存在係兩邊都有著數
兩邊都要睇對方 明唔明

咁可以點
咪又係叫口號唱歌
有撚用咩

咪就係

澳狗就算啦

連五毛粉紅都識翻牆 香港人會唔識？

拉啦 唔怕

最好長開外國server

Thanks

其實港共係技術上
有冇可能直接block晒所有vpn既app

笑撚左

遊戲而家先至開始

失敗主義撚

大陸都得
香港仆住去整啦

冷靜 大家緊記

唔好灰 冷靜d先
好老實講我們從來都係處於下風
首先呢樣野一定要接受左先

但係我地就係有既能力就係絕地重生
關關難過關關過先係我地既精神

見步行步雖然看似消極
但亦都只有有能力既人先可以跟得上

不是說好了全線去鬥紅嗎

批你施行先講

國歌法 23條 網絡實名制

用vpn 唔怕

幾千人幾萬人咪全部人捉晒lo